唔係講分化，一人一個真心係港人的運動員

到現在我地說過不少運動員是香港精神香港之光
今個星期我地可以睇清楚邊個先係真真正正與香港人憂戚與共
唔係話指責無發聲既運動員，佢唔出聲唔緊要，但至少單單比賽叻唔值得比我地吹捧。
李慧詩謝謝妳對香港人的打氣

有好多港足球員都有出story/上街的

講真，而家個足總加埋班內地班主搞到港超污煙瘴氣

浚囝